學生哥十萬港紙征戰美股日記

玩法:
1. 輸到<70K就唔玩，當交學費
2. 贏到>130K都唔玩，買新Macbook
3. 真男人逢買必All in
4. 得閑就更新，絕不爛尾

29/2/2019:
500股MRNA@25.93 (USD 12,965)

已經預見到樓主玩一次就收皮

lm

paper trade?

我地鬥互燈！

2020先啱

G持

好開心 見到呢啲post就知個市未跌完

一個問題 點解係MRNA？

一於做我對家逆市贏錢

留名睇樓主交學費

1. 四月開始真人測試疫苗
2. 本身有十幾隻其他病毒既疫苗試緊，試到求其一隻都會升
3. 未有新聞之前已經18-19蚊，將來covid 19疫苗需求預計會好大，值26-27蚊唔過份
4. 隻野剩係值100億，容易大起大落，啱曬我依啲追求高風險既人

當然佢都可以研發失敗，咁我咪當交學費囉

跌到仆街喎

真男人就All-in

末日股首選3M
乜柒都有

咁不如tesla

我賭幾十萬就唔會all in，賭十萬就無謂分黎分去，不如一舖定勝負

Lm

喜聞樂見 唔扑下都唔信邪

睇下幾時再跌停

lm
利申：入左mrna

樓主貼個倉黎睇睇

貼倉先開post la

一次all in哂

去澳門買大細仲好

完全高追喎

支持樓主真男人

一直在玩命

等margin call

LM

貼倉

如果係Pump and dump你就pk

留名下星期樓主就可以唔洗玩

好多呢d有幾多錢認屎認屁既po
個個都收檔口
贏就靜靜地.jpg

真男人唔玩孖展

我都係娛樂吓大眾姐，贏錢輸錢無咩所謂，最緊要大家開心有得笑吓

樓主好有錢？

咁都執幾千
真係學生早啲收手啦ching

窮到仆街，凍飲加5蚊都唔想比

早兩個月開始贏50k都得 而家跌先玩...

賭錢係唔需要分析

樓主真男人

又一個學生美股股神

Attitude

留名

有學生股神出現

SDGR la

即係未跌完

所有分析都係俾藉口自己去賭

記得set好止損同止賺

頂學神都出埋來 呢次真股災...

多謝ching提醒

武漢肺炎 is not covid19

LM😂😂

當你凍飲係加5蚊而唔係加2-3蚊就知你唔窮

call未？

唔allin MSFT？

Lm, 祝你好運

輸到<70k就唔玩？
大細都唔識分勸你唔好玩啦

同意

祝樓主輸到仆直

樓主呢個咩app

搏一搏 單車變摩托
支持樓主all in

輸晒未

樓主用牛牛
Btw 樓主一下all in晒一隻

係電單車

成個portfolio得MRNA
別將所有雞蛋放起同一個籃

散戶一隻夠啦

lm 學野

牛牛好唔好用 想學炒股 係咪支那app黎

好用, 支那app

其實你地係咪個個都係用牛牛我依家對炒股零概念

好多人都係 有d咪用8仔 致富
用支那都無計 佢個平台太好用

十萬買部頂配macbook有找啦

比人拎個excuse 黎賭錢喇

Fooled by Randomless
Sorry, thats all.

係咪賺緊465USD?

yes

轉過隻啦

快d收手啦 已經贏左啦

師兄有見地，我玩埋依舖就all in etf

喱加入市？
Good luck

8仔個介面見到都唔想用
未用過 睇website介紹
利申：用緊支牛

支牛個手續費點計

IB最好用，係都要用支那野

平台費15蚊per trade
唔收佣
係超平
個app又好用

一股一股買唔平 btw港股手續費幾多

點解簡呢D最危險既時候入市

實係d老土答案
有危先有機

入手得番一年半載

樓主可唔可以講吓用咩戶口買美股？

等

依定個市咁樣
入市真係同買大細差唔多

留名睇樓主發達

咩基本分析技術分析都無咩用
命中率低到傻

食譚仔好似都要加7蚊

價值投資執平貨掛

好 g持

別人恐懼時我貪X

加凍飲既意思係平時係要當扣左熱飲先

今次跌市先有學生股神
係咪後市有咩啟示

生物科技股風險極高，同賭大細無分別

樓主加油！

買幾皮野股票，比15蚊手續費叫貴

本邊度黎

既然有零手續費梗係$1都叫貴啦

MRNA醫藥妖股
我睇星期一日記就玩完啦

樓豬星期一表情預測：
-＞-＞-＞

好似差梗張學生證

我都買咗

LM 學嘢

真學生，唔信就當睇打工仔征戰美股日記

學生哥驚咩, 輸左縮返入老母個西到咪得

等binc

你既日記會唔會得一日

學生哥 十皮怕咩
出到社會做野 儲一年都返黎
何況佢買係正股 唔係牛熊
最多咪交下學費

點先入到美元入戶口
得港幣戶口係咪買唔到美股

但我十萬都無點玩

2年幾前港股3萬3又係有呢啲post

中學定大學先

大學

IB好

Lam

24.81@45 想加注 LM

正常中學生戶口都開唔到

要幾多$先有串流

支牛已經買到美股 入港幣再換美金就買得

留名跟進

加油樓主

$3X蚊入撚左

起碼樓主肯貼倉

今日先知凍飲會加5蚊

證明你無資格飲加5蚊既凍飲

出左社會之後戒左凍飲同三餐

星期一樓主會笑到最後
但比樓主搏到一兩次都無用 咁樣trade法一定一鋪輸清光

已經諗緊好唔好揸到32.5一日玩完

星期一醫療股一定會爆升

仆街比你咁樣燈一燈有啲淆底添

樓主好型，糸咪拎grant loan黎玩

睇嚟樓主唔知mrna之前跌停咗幾多次

好似同一日四五次

真男人一不借錢，二不牛熊，三不孖展，四輸錢不流淚

唔借錢點買樓

支持樓豬
利申 同你差唔多時間入左1000股

真男人full pay

why not gilead?

萬試萬靈

一有少年估神就股災

我決定做你對家

沽空MRNA 500股

支持樓主

跟咗對家

all in

祝你好運

lm等開市

1.特朗普講咗隻藥兩年無專利
2.中國唔駛比專利費
3.醫病既藥最多幾十萬人用，疫苗可以幾十億人用
4.本身間公司值一千億炒黎炒去都係幾%
5.未有新聞之前賺錢少過預期好多，因為佢隻肝炎藥發覺唔多賺錢

不過無人係先知，話唔定聽日市場prove me wrong都唔定

做燈神對家三年上車不是夢

用價值投資法借孖展玩即日鮮啦

奉勸一句 睇過第隻 早走早著

樓主而家咩心情

為樓上做我對家嗰位擔心既心情

炒到咁已經唔係價值投資 係投機

真男人自己做決定，最緊要自己為自己決定負責

未驚過

你幾錢沽

美股趺一個星期已經趺到8個月低位
識玩真係而家會分注入貨
但樓豬all in就唔睇好
如果分番3注會再好d

我都覺得樓主好快收皮

我反而會覺得如果一隻股票比唔到信心你all in買入既話，其實就應該一毫子都唔買佢。

未開市，你26買我咪26 沽

如果樓主孖左落去都嬴緊皮半

你遲d就會明點解唔可以all-In
人地投資大鱷都係組合投資 一藍子既股票基金
目標係分散風險

巴菲特攞5000億美金賭，有2500億都係放曬落三隻股票度，我真係覺得買股票三隻夠

Pure fundamentalist

全部人
同樓豬道歉
立即

有冇更新

有更新自然就會有更新

等樓主隻股跌到咁上下我先入貨

想問點解玩美股

1. 美帝偉大
2. 深信支爆將至，而港股同中國關係太緊密
3. 信科技股但係香港無科技股
4. 想all in tesla
5. 走資

lm 跟進

如果樓主真係諗住賺3成就走，不如係33蚊short call,又可以賺premium

真男人一買一賣簡簡單單唔搞咁多野

我以前都你咁諗，你遲下就會明分散投資嘅重要性。

叫雞喇投咩資

真男人唔做啲會令女朋友唔開心既野

咁不如買3萬蚊大細啦

留名g chi

知錯了，以後唔敢了

咁突然訓醒

派吓膠姐，佢咁想笑我咪比人笑吓，大家開心

2/3/2020:
-500股MRNA@27.49
+USD 13745

咁既成交真早走早著

唔坐多陣？

+USD 13745?

想瞓覺，聽日要take attendance，唔係下下都要賺盡佢既

唔識睇？28/2號有上過$27？

今日咪上左
同埋我估係現有13745 唔係+13745

減咗500股，加咗萬幾蚊，srly我習慣咁複式記帳

落盤時間黎，唔係交易時間

早走咁多

樓主一走即爆

今日上35

樓主下隻諗住買乜
利申：仲坐緊

要30了

做到燈神了

再入gogogo

次次都最低買最高賣我quit u做耶蘇啦，連燈仔真難服侍

比隻新水你 apt

10蚊就考慮吓

樓主有錢贏已好勁
走左再爆係之後既事啦
唔明做乜要笑人
如果跌又笑人地唔止賺?

近況幸福嗎，最近忙碌嗎？

樓豬輸錢：一早話咗啦，重倉買你對家贏咗20%！
樓豬贏錢：乜咁早走呀，仲渣緊1000股笑出聲！

何不貼真倉交流吓？

恭喜樓主贏錢

G持樓豬

500股 點樣+Usd13745 ?

應該係戶口 總數依家有usd 13745

樓主一開始點樣留意到呢隻

加油繼續：）

唔洗理佢地 繼續交流

不論輸贏 貼倉真漢子

wow

樓主今日有冇心水

炒股黎講唔輸已經勁過7成人

樓豬好勁

升到仆街

30啦

如果你渣緊勸你30好走啦

支持樓豬繼續分享
肯貼倉真男人
想幫你含

樓主今日心水係咩

扑暈咗自己，三個禮拜後再見大家

祝你好運(建議等三年)

有人信耶教，有人信佛教，我信tesla教，輸錢當什一奉獻

樓主今次點set止賺止蝕位

715都入左人生第一次既TSLA
唔想再後悔多次

Same，me都係教友

祝樓主好運

燈神

過兩日祈禱嗰時見到Elon再幫你問吓佢

唔該定你先

警世良言

想問下點買美股？

連登仔話interactive brokers最好，上網開戶再入錢就得

借平錢用interactive brokers
穩陣安全用Charles Schwab
識平價匯錢&資金離岸用 firstrade
穩陣安全& app好用 用TD ameritrade
本細用8 securities
月供用致富

Lm學嘢

依家美股跌3千幾點先黎玩 樓豬想輸錢？

大家睇法唔同，市場自然會teach us all a lesson，又無必要話邊個想輸錢既

贏咗錢可唔可以捐番1-2%比612？

比較想知樓主事前點學買股票

Lm學野，都係學生認真想學野
得個2皮野，諗緊好唔好買005當幫自己草錢

hsbc? 得2皮野就要進取D, 不過學咗點玩先

真心
投資買TSLA

5號仔婆仔都嫌賺得少，
走晒去玩新資金迎新定期

學生一定要記住，

唔掂牛熊
唔買call put
唔接暴升暴跌嘅飛刀
唔買中港股

仲要清楚自己買緊乜
唔想煩可以買ARKK ARKG 呢類ETF

開個 8 securities 玩下囉

一火
不如一鋪過

啲指甲黑邊

啱啱收工仲想點

金沙？ 環境點 有冇人

入賭場都起碼49%

收皮未?

巴打今日道指升左千幾點 fat 5 fat

留名睇樓主欠債著草

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

汁左6萬走人。還好，但啲荷官態度都好撚差

所以最後走得甩

正評俾你貼倉既

最怕你唔返去

雖然我唔知你up緊乜鳩
不過有分析都應該俾面支持下

打一萬蚊一口？ 有贏就好

4千一口，輸過一次好金係巴黎人放低30個

百家樂？

啱啱去咗銀河汁多4萬走
轉頭銀河股票大跌

玩左陣輪盤好黑。

比你搶錢 輪盤冇贏過 多數大細

我就唔玩大細，唔知點解成日頭十口一中幸運六，之後睇啲路都幾準
同埋我買親幸運六都1000以上

跟住都會買返二三千莊閒做對沖
唔買對子幸運屋根本贏唔到咩大錢

轉頭仲要返工，真係屌老母

4月開始臨床測試
幾隻中一隻就會升
咁佢而家係中咗邊隻

All in一隻唔代表賠率高低喎。

學生哥有十萬拎去玩 好有錢

743.62 USD +75.63 (11.32%)
已收盤: 3月2日 19:49 EST · 免責聲明
收盤價 767.00 +23.38 (3.14%)

樓主

上咗熱門
拉

點賺13745
依到得1000蚊usd

新增數同總數搞唔清
你d記帳方式都幾搞笑

樓主你兌返港元來記帳
對啲連登仔嚟講會容易睇同吸引好多。
當7.78
即係你而家係 HKD +7000
等你update TSLA

中咗：
1. 美國死咗人
2. 侵侵見疫苗公司CEO
3. 美國政府承諾人人打得起（姐係政府埋單）
4. 大市升
5. 大家開心一齊炒高佢

美國死咗人同大市升我諗唔係好關你揀股事
加油啊學生哥

虛投仔

1. 美國死人遲早既事，今個禮拜唔死過兩日都會死
2. 大市升係唔關我事，不過大市跌我隻野都會係最後跌

無論買咩都一定係有啲彩數，贏到六成已經好叻，無話過自己一定贏，不嬲買股票啲錢預輸曬

一毫子都無借過，全部自己錢

知錯了，下次唔用複式記帳，習慣咗

same x2 仲有少少 tsla call

哦，我而家未死，係咪代表日後都唔會死

個個唔抵得人贏錢
唔知屌咩
唔鍾意睇咪走囉

淨係貼真倉都羊99%口登仔啦

擺幾千落去玩幾日學得最快

中國疫情又唔知幾時停 阻礙左tesla喺中國廠既生產 前排傀咁跌
另外遲啲會喺德國開廠 但建廠時間急得黎又有限制
但如果生產量穩定 會繼續升 但我就係決定唔到咩價位沽好 求指點

其實我自己覺得依家個價唔會太貴
可見嘅未來都係電動車龍頭
未必好似之前咁火箭升空
但會係uptrend 咁升
向上買正股仲好啦
每跌50 就溝一注

做乜鳩一睇變咗800蚊
我琴日掛800個牌係諗住兩個星期後放

屌早知跟樓主入市 我後悔喇

我個名就係叫燈神，你跟我玩輸錢既話唔好返黎搵我就得

Pre-market升好多啊

G chi Tesla 今日pre market 又升

我入過一隻大麻股 輸咗一半後 未敢入返美股 等巴打分享下揀股心得

c 請教下咩app黎？

留名等睇賣完再升過

Ching一開始點學買股

攞幾千蚊去買感受吓個壓力，學識輸錢都唔喊之後就擺多啲錢落去。投資無專家，亦都無得學，無人可以預測到一個咁大既系統，你信咩就買咩，就係咁簡單

樓豬

一流

你個人都幾灑脫 一買就all in 一沽就all out
冇留戀

真男人覺得升就all in，覺得升完all out，走一半算點，覺得佢升一半跌一半？
巴菲特唔all out係因為佢揸太多貨，一走就隊冧個市，我得十皮野有咩好驚

心態幾好

唔識睇，cash is king，明天再戰

用富途玩美股手續費最平？

唔係，連登仔叫大家唔好用富途，大陸野黎

Jump未？

玩期權未

真男人話唔玩就唔玩

開市一刻我805走咗Tesla

我本身都set 800，見佢升得咁勁改高咗，上一課了

贏緊萬七食咗餐好既

巴打幾理性

屌跟樓主買算

千王之王

好癲 Lm

一日未拎到錢都唔好話自己贏緊

ching啱，我學識要謙虛啲了，多謝指教

樓主平ed倉啦

其實點解咁多人留言暗諷樓主 人地貼真倉已經秒殺一大堆鍵戰

有賭未為贏！

all in支持Lisa姐，一日唔到55一日唔上水

當我無講過

咁冇信心

半個鐘都冇

本身已經覺得股災cash is king，睇咗隔離post話amd好信咗，諗諗吓發覺真係股災，輸少當贏

屌依個撚狗市真係唔知想點，cash is king瞓覺

早輪跌到仆街前買左

琴日走咗，冇事

Ching用咩買 手續費貴唔貴

富途，好貴，支那app，連登仔誠意推薦你用ib，唔好跟樓主

成班係到笑樓豬學神玩股，話股災到
樓豬一起手就玩美股就知係醒目仔喇

心態幾好， 有無玩開poker?

次次all in輸到仆街無玩了

勸大家唔好玩美股期權
班賤種追住d期權黎殺

要做桿杆不如借筆大錢再做孖展，sit tight俾時間企係自己個邊

（玩DITM call tsla, 有次大跌20%被夾爆)

樓豬年紀輕輕心態就咁好，人中之龍

FED減得息都意味recession黎緊
除左gilead, 3M 呢d股，其他都好咪掂

Btw, ryzen市佔升，係29升到4x 呢段浪都反映晒
上望空間唔多

識揀Amd, tesla, mrna, 眼光幾好

樓主用咩玩

贏錢都無依家見到amd跌到仆街咁開心

你咁樣人地會以為你係我分身

私樓？

咩都唔識 點入手好

我都780 走哂TSLA
好彩走得切

咁樓主而家有咩部署

好老實講，我都唔知買唔買好，依家收咗手睇多陣先

而家美市陰啲陰啲咁跌，定係你淨係買正股

只買正股

NEM? 睇好黃金

ching 我有份講amd好 瞓覺前我set45.9 入左

利申：打算長渣

新手有個問題想問，如果我係48蚊入手之後收市報46蚊，第二日開市後佢升，咁我係46蚊開始會賺定係48

48蚊啊

100

AMD短期上唔到55啦

Agree
如果想短炒 唔好玩呢隻啦
因為之前升太快 加上fed降息呢個消息又要消化二三個星期 覺得財報出之前都唔會超55

我都有入呢隻 但打算長揸 因為相信有發展潛力

話時話樓主巴打好有錢 我讀u果陣戶口長期唔過五千

我長揸都會買amd，相信Lisa姐！

答得好大方

第一堂教學

咪撚all in

我預今晚都係跌多幾蚊

上個星期係咁跌 跌到冇哂感覺

樓主今晚睇中咩呀？

想知樓主觀察名單

真男人唔知買咩好就老實講唔知買咩

又真男人

今鋪決定跟樓主買

我揸緊cash

有無咩推薦，膠流吓

KO PEP

三隻最差係amd... 散仔股。Tesla 好十倍

amd急起直追勁過煙條，依家只係等下一代既laptop轉會，唯一要驚既只係過三五年啲機轉用arm infrastructure，如果唔係長升長有

Tesla而家就話好十倍
大半年前佢未有盈利果陣 加上Elon Musk成日獅子開大口 好多人唔睇好 所以一大堆人加入沽空隊
仲跌到得番180度 果陣我嚇到就快暈

今晚INO點睇

鳩估：跌停兩三次

決定搵位all in AMD擺到升三成算，日日睇市睇到四點真係會爛grade到仆街

45岩位 今晚入

same thought

分注入啦 唔知幾時跌完

實不相瞞其實我啲錢全部都係獎學金黎，玩咗幾日發覺日日睇市真係會無dean’s list，玩埋今日正式轉型長線投資者

一齊打暈自己 幾個月後收錢

咩事

45.9入左

我55蚊都未走 驚high

55真係

最後果注係

Ps5開賣點都上返去你個位

不過樓主真係小心d 最近美債and金咁痴線 再加埋減息 睇定d先入

前提要ps5有人買

正股驚閪！我擺三年唔得就擺三十年！

都真 u grad 出黎翻個double

想聽下樓主睇咩位

tesla信仰價1700！amd信仰價150！

意思係咩位買入

擺咗47，求神拜佛比我上到車

但你尋日做咩上車又落車 蝕一筆

信心不足，太緊張

依個post只有兩個結局：
1. 樓豬成功54.4賣出，贏到13萬離場
2. AMD破產，樓豬一無所有

正股驚閪！

樓豬主觀覺得未來一年大升事件發生可能性：
Macbook轉用AMD（50%）
主流Windows廠高階手提電腦轉用AMD（70%）

樓豬主觀覺得未來一年小升事件發生可能性：
AMD中階電腦市佔率穩步上升（90%）
AMD高階電腦市佔率穩步上升（50%）
伺服器電腦開始轉用AMD（70%）
Xbox／PS開賣（100%）
顯卡市場贏埋NVDIA（50%）

樓豬主觀覺得未來一年小跌事件發生可能性：
肺炎導致全球CPU需求長期萎縮（30%）
Intel生性（0.001%）
Macbook轉用ARM架構晶片（30%）
Intel慣性收視牢不可破，AMD市佔率停滯不前（30%）

樓豬主觀覺得未來一年大跌事件發生可能性：
Lisa姐有啲咩三長兩短（0.001%）
台積電因為肺炎產量下降長期供貨不足（50%）
研發進度落後Intel（40%）
大市跌，股災來臨（50%）
目前估價太高，已經反映曬所有利好因素（40%）

結論:賭佢老母。
利申無叫任何人跟我，有緣再見，謝謝大家。

捨命陪樓主

display card 贏n記有50%咁高

我覺得買完之後你唔洗再留意佢咁就信心爆

同路人啦

要幾多年

繼續update la

隻手咁柒 收手啦

樓主賣左未

真男人講過算數，一係amd破產，一係升到54，沒有第三個結局

然後沒有然後
0<X<54

每晚瞓覺之前都對住塊鏡講一次：正股驚閪！揸十年！

AMD真係仲有得低

用筆錢剪指甲啦屌

正股驚閪！揸十年！

信樓主宜家跟10股

我地一齊嗌！正股驚閪！揸十年！

跟十股！

Amd今日應該跌到46
利申無入貨

想請教下 買美股用td, ft, ib定 cs好

正...正股...驚...驚閪...！

剩係用過支牛唔識答你

趁低價再溝5股

望住我個ac秒秒鐘幾千咁跳黎跳去都咪話唔過癮

Amd 好似唔係好識升咁

真心諗住長線先買amd，唔想再日日睇市睇到凌晨四點

早幾個月停到唔識停， 回返一排好正常

蟹左好想佢快d升

48.3啦，無信心就落車！

呢個時勢冇架wo, 預左係坐貨等武肺解決先繼續升

贏左how much now

萬五左右

睇住intel同amd競爭都幾過癮

咩U咩科呀ching

樓主份人感覺好跳脫

建議可以得閒去吓steam睇吓佢個用戶電腦設備調查，幾有用的

欣賞你

11月36蚊入AMD
GOGOGO

不嬲有睇 你講升幅慢慢令市佔率拉近所以今年內amd 超過nvidia?

今年冇乜可能，下年

75 vs 15 amd 開掛先追得上
利申amd 死忠 無偏見

新聞話amd高過nvdia係因為佢內顯都計埋，steam嗰個剩係計discrete graphic card，所以nvidia高過amd好多，但係當amd內顯都打到一般機而有>60fps既話，其實一般用家已經無買discrete graphic既需要

如果計discrete graphics既話就10%啦

AMD前途無限
利申用緊AMD CPU

個升幅多極都好，要同n記叮噹馬頭都仲有一段距離，display card始終有排追，但處理器就真係不遠矣，但係最重要既係市佔率點樣提升都好，都唔一定同佢股價成正比關係，睇埋嚟緊出業績啦

amd yes, 32蚊有貨

其實amd 19年年頭到而家升咗200%
會唔會買NVDA追落後會好啲

一年前我intern炒外匯 輪咗一雞
從止以後我同自己講 再短炒 全家死
I know that feel bro

點睇台積電

連登貼倉

技術世界第一，但係啲廠係曬中國，因間復復吓工唔知又會唔會有一兩個中肺炎生產唔到

台積電喎?
中國廠12nm 16nm咋喎
7nm 5nm 8nm 12nm 16nm 台灣都有廠

我勸你唔好玩股啦

但呢d風險amd唔係都要食咩

amd細啲炒起得快啲

有幾間廠係中國規模都好大，之前已經停過工黎

冇追晒，即係樓主放左隻乜乜藥股 all in 左amd?

mrna->tsla->amd

睇好amd今晚上50

屌我想長線玩唔該唔好幾日玩完

47落場 長線啦

54.4唔難啦應該
好快有錢玩第二隻

54.4 可能要成3,4日keep住升
祝你賺多d

因間股災跌一跌就揸十年

心水咁清

真男人拎得起放得低擺十年無所謂

49啦，放唔放手

真男人話一就一，兩個結局就兩個結局

樓主走完個兩隻兩隻都紅燈

當日mrna升到30蚊添，股票梗係有升有跌，話唔定過兩日華爾街賭場tsla又變返800

落左註一日唔走，一日都未輸

今日大升市個個買緊野都仲兩隻一齊跌

如果我唔係坐緊貨我就730又all in tsla

唔緊要 大把跌市機會 入賭場tsla即晚走

升到50

根據 wiki, 廠房台灣wo Ching

美股唔會輸錢

樓主 一齊坐係度賺錢嘅感覺真好

樓主有料 心水好清 跟左你
想問下你點睇INO

點睇SPCE？

南京上海都有廠

1. 飛一轉要25萬美金都仲要蝕住做
2. 第一round會有啲有錢人玩吓，但係都係玩過就算，唔多似會玩完又玩
3. 有一次太空意外就可以破產

除非佢有咩新聞話減低到成本，如果唔係我唔多信依隻野咁值錢

妖股唔識睇，無了解過唔亂答

現價都無咩吸引入

前2日有20元就應該買

今晚到tsla

屌入唔切啦，同埋嚟緊似仲有一波大跌
如果跟據以往突然減半厘息嘅歷史走勢

大跌日先係賭場真正開始

好欣賞樓主，樓主讀finance?

咩意思我諗要玩多個月，到時4月唔跌就真正sell in may，如果4月跌定5月都唔會太慘

晚晚閉眼跟樓主一定有得賺

不羈嘅態度有啲似gbus

跟佢all in

大選前真係贏錢既時候

通常到你開始跟既時候就止步

樓主真心讀書又勁，投資又勁，大學出嘥名

利申識樓主

Zoom今晚 唔洗講野

仲有得炒？

點睇Nvidia 暫時display個市場仲係佢玩曬 但佢依家轉型搞到profit開始降

同埋韓國奶野對半導體果個輸出好似好大影響

我係你就搵D疫症受害股沽空

點睇uber?

想沽F 好耐

最賺錢係 5nm, 7nm, 8nm
其他真係wfc

今晚就入amd共存亡

AAL琴晚升左小小
今晚唔知有冇機會再沽空跌下

Day trade 講咩價值投資法
拜下神仲好

信仰股擺到下年同amd共存亡

直接tsla對賭啦，今晚閪冧聽晚又升 我話既

come on 下戰書

AMD 最緊要係留意2023前
Jim Keller有咩消息流出
一話intel新架構就清AMD倉反手入INTEL

盤前已經跌左4％
冇事

Aal 17蚊支持位
跌過就自由落體

真gbus?

是咪ust

起底不了

通常有學生股神的出現 都係股災近了

我有d蟹貨amd
請問幾多值得再入amd 溝

勇者
尋晚睇左一晚amd 都唔敢入

intel好似仲卡喺10nm，唔睇好

大家可能一場相識呢

相濡以沫，不如相忘於江湖

開左 Jim Keller 個wiki睇左先

今晚執貨啦tsla

琴晚發夢見到lisa姐話今日盤前係最後上車機會

點解

盤後仲精彩

等睇開盤更低價上車

準備開市
樓主咩心情

同futu 既模擬炒股好似

Ching 記唔記得我 琴日我最後47.5入唔到 你都冇入

oh模擬都係有10萬美金

我都想有十萬美金

正股驚閪擺十年既心情

有冇set 止蝕位

計過54.4就夾埋贏三萬

贏3萬夠唔夠飲茶呀

幾好笑

會唔會開個tg group 即時討論

我好慳，飲唔起茶，買部macbook就算

有冇最新真倉圖

盤前全部都跌緊

真男人唔會攞假倉呃呃哄哄，贏就話贏輸就話輸

支持你
睇美期似會報復性反彈

我都分享下真倉

指數抽升

原來你先係真男人

:-
精氣神

唔似得呢度d撚樣 鳩up又唔敢貼倉

我中意dal多d 嚴守止蝕阿巴打贏多d

都係搏佢跟住指數回升

今晚zm

Free fall

想嘔血

要輸撚死了

想放未

走鬼啊
Btw樓豬點睇analysts day? 典解反而跌

反手做個沽空做黎得切

聽晚開就會升

見到AAL 16.5開始為樓上嗰位人兄擔心

冇事
小弟早已反手做左沽空

正股...驚...驚閪...

巴打唔stop lose? 我nas100 捱到了

千升完再千跌，聽日星期五橫行

下星劇繼續個劇本

其實無輸不過返返去48.1咁解，就算想放都唔撚放，真男人講過就算數

又開始吹風降息降到0利率

仆街佢又升返師兄吐血未

total 計數暫時執幾多hkd?

活得很好

萬五

可以埋單買電腦

人有慾望既

信仰股唔睇市！掛個不限時牌係度，60歲之前自然會有notification同我講賣到！安心瞓覺！

唔怕啦 聽日就回返

好想聽日再跌多下入貨

47

支持樓主amd

樓主離場未

回想起近兩年前初買股票
炒投機股輸左20%錢之後立心買正股
同你一樣買左amd 個陣岩岩出ryzen
擺左2個月贏近100%
利申16蚊all in

不得不說 樓主心臟真大
正股驚閪

如果唔係成日睇盤，牛牛幾好用長期渣啲股跑贏恒指就夠

買左你對家intel $61

係睇就唔會睇47啦

44!

ft呢？

牛牛囉 唔錯

盤後51了，信lisa姐的人有福了！

ching想請教牛牛咩嚟？
因為唔想比港共賺 想用美帝公司

支共野

16蚊了

樓主依家咩成績

22K

近了

盤後51樓主放唔放？

揸到退休比個孫

premarket

AMD與HP搶下6億超級電腦計畫 AMD成最大贏家

爺爺

信念
跟樓主大手入咗貨

見到tsla 690好想唔做真男人轉倉

49.8

AMD Ching睇幾多？

590先算啦

IB唔係有最低存款咩？

無

有無咁準啊

真男人54，唔做真男人51

大市跌：50%

差唔多上番上個月個底

岩岩入左 理性話我知我係賭大細

已止蝕

AMD 破產

得番5皮？

現時唯一一隻有可能反彈都比你買中

我當日話大市跌既可能性有50%

tsla 690真係好誘惑...屌...

真男人係要能屈能伸

買TSLA啦

買左 等數錢

Lisa姐對我真係好

樓主燈死自己

燈死個孫啫，關我Q事！

樓主還好嗎

我唔係真男人，下次50就放了

走貨未

走去邊度搵個人可以好似lisa姐對我咁好？

好慘

追晒成個po 十卜樓豬

唔好再燈

49了，掛返上去54先，頭先信心動搖咗，我仲係真男人

47 入了跟

Lisa姐對你好都唔夠cum煙條條數

一股都無買過垃圾煙條

AMD 47.8入咗
10年後再睇

樓主點睇星期一個市
疫情開咗爆

如果我咁勁知道星期一會點我應該做緊巴菲特，事實就係無人知，大家靠估，估中就認叻估唔中就潛水，我唔敢害人，唔識答你

如果升就會有人話：
1. 美國經濟基本面依然好好，之前已經跌太多，市場回復冷靜自然會升返
2. 科技股本來就好多時都online meeting，home office根本唔會影響到運作
3. 減半厘息咁多，啲熱錢湧入市場，當然會升
4. 肺炎跟本死人仲少過流感，市場overreacted
5. 結論：熊軍on99

如果跌就會有人話：
1. 加州進入緊急狀態，而加州係美國經濟大州同埋大多數科技股總部所在
2. 染病人數已經升到超過10萬人，全球流行無可避免
3. 美國死亡率差唔多成5%，當然會嚇親投資者
4. 美股早一年已經升過龍，依家回返轉頭非常合理
5. 結論：牛軍on99

自己簡一邊黎信

樓主現在贏幾多？

308股amd值幾錢我就有幾錢

信念無咗了，我都係掛50算，做唔到真男人了

8蚊手持INO 點睇

你巴閉，我就唔敢玩依隻野既

108入左zm星期一彈

其實依隻野到底點解值300億，明明只係一個online group chat service，有無人解答到我

因為多賭仔追，星期一又推出黎炒，尋日升7%今日跌13%, 星期一跟劇本演既話實有賺

唔鍾意買啲唔敢長揸既野，起碼比人套咗貨都可以揸十年贏返而唔係揸十年變零

守得雲開見月明如果你真係想1年後先買電腦

如果唔係下個禮拜上到就走啦
暫時唔好再玩喇
你都冇心hold多過幾個月嘅

後生仔無耐性，巴菲特嗰種心境要磨鍊出黎

巴菲特嗰種心境係首先要有一筆唔少嘅錢，同埋嗰時個世界簡單啲
睇樓主你其實都係想短炒，啲分析轉做睇tech圖表仲好

我未輸過，咁即係我勁過7成人
利申 無炒股

圖表派有用既原因係當有足夠多圖表派既時候，圖表派就真係可以推到個價去嗰個位變self fulfilling prophecy，一隻股會升係因為需求大過供應，會跌係因為供應大過需求，無理由可以睇圖睇出黎，真男人唔信既野就唔用

圖表派 一班人信
就好似宗教咁 有一股勢力去支持

你遲早 短炒蟹貨變長線 叫雞做埋老公
好多人就係咁輸

屌咁關你q事咩
你連入sample size既機會都無呀
利伸係果7成

你咪起曬鋼啦，講緊笑姐
我連sample size係乜都唔知呀

你咪起曬鋼啦，我都講緊笑

心態正確

真男人就唔玩投機炒賣賭錢啦

唔通擺銀行比銀行攞我啲錢去投機炒賣賭錢咩

想長揸可以睇下Boc同Aple

boc係中銀？

？？

BAC先岩

銀行借錢比人唔係賭緊錢係咩？借錢比國家都可以唔還啦

擺銀行比銀行攞我啲錢去投機炒賣

轉個手就出返股市/樓市啦，你以為啲錢會去咗邊

夾萬

叻仔

真男人就唔好行船上太空上戰場讀書做官啦

扑中幾次說自我膨脹到

唔關扑唔扑中事，你說服到我點解圖表派有道理我就聽你講

tsla我等緊510蚊 應該唔駛等太耐

樓主覺得amd而家入唔入得過

我唔想有人因為聽咗我講而輸錢，你信牛市就買，信熊市就唔好買

$35入

510短期無咩可能

我覺得間公司有潛質

$48入左等$55放

價值投資唔係咁買，你望清楚佢市盈率先，佢而家個股價市值要等於佢搵161年錢先有。

大家和氣生財，不如你去大手沽amd搵真銀仲實際

哈哈，我見到創富者既影子。

科技股睇PE就死得人多啦 呢世都唔會買到靚既科技股

起馬知個泡沫去到幾高先囉，做hardware 無咁高利潤無得同Amazon， MS, Goolge 果d比。而家班人炒AMD同炒隻Tesla一樣都係投機取巧。

PE大師我不嬲建議買內銀

搵錢就好多方法，真香港人唔撚買大陸企業

唔好講咁多，自貼。

Ching, etoro好唔好用？

70萬amd貨 巴打痛唔痛

大佬真係土豪

等聽日，希望唔洗輸咁多

係出、入錢麻煩，其他都好用

唔理佢 長揸

揸幾耐

見到沙特股市爆開始驚驚地

巴打做咩唔做下hedging咁癲

輸得起

巴打有冇打算止蝕

思考緊

其實係想攞返啲cash等tesla跌到600多過唔信amd

樓主還好嗎？

AMD盤前跌11%

一早就講左, 學生哥有咩事咪縮返入老母個西到就冇事, 樓主應該縮左了.

真男人要頂住啊

做乜鳩

樓主唔洗理班傻鳩
你贏嗰陣又唔見佢哋衝出嚟
同埋公道啲講句 我諗你呢刻仲算贏緊
唔明班傻鳩酸緊乜

連登日常操作，輸錢就踩

正股又唔係個堆音樂椅妖股, 怕咩坐

正股驚..

我係你走AMD入tsla回血

樓主冇事嘛

都未到一皮仲要係輸緊profit, 樓主可以有咩事

樓主安好嗎

有贏就有輸，最多遲啲先買電腦

good luck

你會唔會等埋佢出14吋macbook定已經有心水

態度正確
一直有追呢個post

16寸macbook

睇樓主先識MRNA 跟樓主入左少少

點知追追下post原來樓主清曬

on9
跟個學生買

比次機會
係咪應該盤前放左佢

31.7喎依家

32了，我嗰時一路渣mrna真係已經三成咗

係囉 你個價靚到咁...... 睇50喎

app支那牛牛

去港交所玩

xps 2020都唔錯咁

跌到600都穿埋啦，我汁男哥話既

玩得短炒就唔好諗咁多啦
一係你而家掂埋心水等
可能要等到6,7月

AMD -8.11% now

-12%

Tesla pre-market.......

我勸你都係唔好玩股票啦 唔岩你

痴線 全撚部股pre-market都好嚇人...

就算爸打最後輸曬都欣賞你起碼夠膽貼倉又唔馬後炮 唔似得隔離老母麵

我唔想輸呀

扑暈自己算日日都跌到仆街

樓豬仲有無錢賺

食兩餐都有既

掛咗50蚊，正股驚閪！

樓主rip

MRNA仆街陷家剷咗

真男人唔止蝕!!!

宜家P/L 如何

樓主駛唔駛做破產？
識律師收平D播

收幾錢？

45賣咗，total +8k

富途好貴？ 唔係15蚊per trade咩？

樓主唔夠膽post 圖了😂

樓主好慘

閒錢姐對樓主黎講

戒賭了

大把人陪你跳樓

e 期你發啦

好

一炮歸西不是夢

樓主呢加結局係點

amd跌咁多只不過係時局差，樓主唔好灰心

想知點睇早買左幾日

都賺8k, 算好好架啦

Amd 仲入唔入得過

正股驚西，先入少少話唔定聽日升返

佢9up 你都信？😂賺就貼圖，蝕就文字

你貼左d乜？

驚閪咩又話真男人

我唔係真男人

唔好再刺激樓豬，樓豬聽日一朝早就行路去IFC排隊，無錢搭的士了

lm學嘢

樓主依家盤數點
定聽日ifc見

本輸緊2000

聽日ifc見

樓主, 真漢子, 敢學敢玩, 敢認輸, 好過出面9成人輸左唔出聲

由10萬開始計既話賺8k，由最高峰計既話蝕14k

仲有8k偷笑啦話說我之前講既nem，3號入今日仲未蝕

無輸本 已經叻仔
長賺長有 無可能日日贏

戒賭了，買berkshire算，巴老應該唔會老點我既

學生哥唔識野
樓主依家十萬變幾多

股票呢啲，有閑錢先好玩

佢自己都燒撚左3B

趺完都賺咗 8K

係咪冇用etoro呀

樓豬已經好叻 好果斷
走遲半步8k都冇埋
加油

樓主都幾勁

見到個po仲以為樓主蝕到入肉
樓主

已經輸到仆街 樓主重要有賺

好多跟老巴買左oxy嘅苦主

好彩 AHPI 22蚊走晒

樓主 強勢!

樓主點睇又升返
有無睇好邊隻想真男人買

做乜鳩45走左amd

我以為佢仲strong hold緊

樓主叻仔市好個個都股神
跌市先考功夫

好睇啊樓主我係你fans
繼續玩啦

老巴

唔夠膽買了，做唔到真男人了

be a man

夠錢去買mac pro啦

初入post乜都冇睇，睇到9日前開post
已經知樓主gg了

佢賺左8%喎

港燈

樓主買住Mac mini先

原來係咁
叻

真係講中

diu 連燈仔又中

溝下貨 唔驚

決定買tsla，驚閪

跟

Tqqq 啦

610跟緊機

樓主,我們到了,你在哪?

請問新手幾萬蚊想買下港美股開戶仲有咩好推介

除左富途

同問🥺
fist trade 好唔好

手殘😂 first*

tsla 622 入唔入一轉先？

如果你係一筆過放錢入戶口，好
如果你係每個月放入戶口，唔好(唔肯定)

最後得 +8k ????? 幾耐時間？

你係玩即日走定渣長

樓主唔好死啊!!!

Cls

升就走啦。btw依家盤前589

ching唔好跳呀ching

唔敢買，我唔係真男人

Tsla 573

唔係有貨咩,幾時走左?

呢個故事教訓我地
就算有無限本都好
All in = on9

我分開買都係隻隻輸，唔見得會輸少過all in amd

樓主仲+8k根本奇蹟

Rap

樓主用咩apps?

每次跌停都諗起樓主

做咩咁掛住我

樓主只做好市？ 如果你昨晚夠膽沽波音 贏左

樓主 聽日仲有得追

一言驚醒洛克人

追post 到得番8k profit 依家點

依家做咗淆底獸專心溫書

好事 等跌完再入正股 （不過唔知幾時）唔好玩工具

Tsla 552了

係咪想返去200蚊

放晒佢止蝕啦，呢個市真係痴撚線

我都應該係一次過放😂但啲申請手續會唔會好煩

買趁美股都一定要比passport 乜乜乜，不過都唔算煩

樓主快啲出黎啊

440

日記 定 死亡筆記？

樓主上左ifc?

你唔買美國銀行或者達美航空或者蘋果？哩d而家市值較盈利能力低。

樓豬一股不留溫緊書

多謝你既意見，我會考慮吓

死左未？

總有一日會死，唔駛心急

燈神，過左呢鑊金融肺炎之後，有咩心水咁

破產未？

其實真係好撚好笑

樓主賺個時個個話跟

依家跌到仆晒街個個就問破晒產未

人性

樓主唔係清曬倉喇咩，8k profit wor

建議樓主最後放張 戰利品圖 上嚟

死左？

樓豬而家咩倉？

樓豬依家點

今日未放已經贏番晒

樓主發左達？隻野去到80幾蚊

fat fat

Strong hold?

cls

strong hold 無撚敵

事實證明
股災係睹仔的黃金時間